聲援武漢同支聯會聲援六四有咩分別？

Xianggang人都係狗改不了吃屎

以前 上一代 啲人覺得係 自己人
血濃於水

今日 只覺得似係
敵人嘅敵人 係朋友

表面上都係聲援 支持
但本質完全唔同

Agger

利申 唔係中國人 係香港人

你咁做會令我地個運動先焦

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

先聚焦集中五大訴求，以家自己屋企火緊燭，仲管其他鄰居事

理掂自己先啦香港人
文宣組唔係人呀? 得你攰呀? 人地都會攰
可以既話俾文宣組爭取時間休息仲好啦

武漢果啲野, 咁想外國人知, 咪整合啲資料之後send 去外國媒體囉, 佢地有興趣會自己跟進架

幾時聲緩埋蘇丹、海地？

有
武漢小事好多

屌你班友一個二個都唔識
好聽咪聲援
真心咪叫利用
咁當然冇人話要落力咁幫上面班人
中國嘅嘢中國人搞掂
依家個point係: 煲大佢對我哋都有利
輕輕一推就得
乜77聲援文宣根本唔洗，直程係唔撚好搞添
上twitter/reddit share已經好夠
等件事發酵上國際新聞
我哋切記勿要Focus反送終

再講兩件事性質跟本唔撚一樣
唔好拉埋一齊講

自
我哋切記要Focus反送終

其實都唔洗大肆宣揚 輕輕一句 武漢人民加油 不要受中共政權壓迫
加油之餘 又可以借啲已

想喚醒武漢好簡單
就係我哋自己先搞掂好五大訴求，俾全世界睇我哋點樣對付極權